除咗香港

美國選舉，仲有咩地方好似我地咁緊張架呢？

大陸囉 想侵輸

美國

緊張d乜